國歌令香港人在世界抬頭！！

以前西方世界唔識分支那人香港人，簡直係侮辱！

2019年6月起，我相信已經有轉變！未入有日本咁深刻，但相信已經可齊名
大家去到外國，要抬起頭大大聲話畀人聽

I AM FROM HONG KONG, HONG KONG IS NOT CHINA!! WE NEVER ACCEPT CHINAZI!!

香港人會為不公義抗爭
香港人會無懼打壓，遇強越強
香港人團結，眾志成城，無懼高牆
香港人有文化，關顧，危難時捨己為人

We are HongKongese

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

WE NEVER ACCEPT CHINAZI!!

We are HongKonger

Yeah

Fuck it off!